有冇手足今晚參加左感謝祭？

咁岩抽中我
今晚會見到波多野同桃乃木有咩要注意？

一定要搞到佢地大肚！

3秒插入

好變態

有冇拎菲林相機

波多野片就唔睇啦
剩係J相都出哂精

我驚我咁影,連登暴動都似

班細蚊仔唔識野

地鐵咩出口等 一齊行去

藝術既野佢條唔撚識

我好鍾意j桃乃

係真唔係呀？
師兄影好啲呀 唔好影到好似蘋果照妖鏡咁

Being condom

Bring